傾吓計

係

早晨

早呀

你啲post title全部都係三字經

好悶，有咩做

慣左了

做功課。。

唔想。。

做緊。。

點？

木

木22鳥

Y

做到燥

人參木22鳥

幾字

你有

溫書追grade

午安

5000

木柚la

Metoo呀

咁真係要快啲

典仙柚

午安了
Buon pomeriggio

我叫呀Grade

寫左名了

比心機

木囝牛禾。。

厹

下

寫埋學生編號了

上

交得

搵食第度真心

4/5000

笑下

真心 未飽

Bonjour

燒5出

搞掂啦

就Dead

食乜

Breakfast only

Come sta?

掂係乜水

Real==

Metoo

介未真心

Sigh

死鳥

U have0.0

飲肥囝水

0.0又係乜水

別死

肥到==

冬天

Perchè?? Sono molto male

Hfk kgkfk kfgatafog

落雪

Poisush kkkjggs iooodllm

Yes!

又忍酒，，mk

Snow

Yaya pizza speghetti

雪花非花及你

Chicken

Si!!

？.？

Ms mak

風s

Who is it?????? Ch’è

Good..

😐

I am wind c

Want fuck??

建議樓主做功課

Borrowed happiness

交比你

花哥

介比我

5借

你最熟

Nobody is better than you

就燶

Selia

靚女嚟

agger!

笑

Agr u ching

No

G chi